（好撚嬲）元朗文宣學生妹再被白衫人恐嚇同追打

五、六個人圍一個17歲學生妹 屌你地老母 睇到火滾
成班欺善怕惡
如果日日係咁都唔知點算

佢哋只係一班經常係元朗西鐵站下面起連儂牆既熱心人士

依家P牌推唔到你哋快啲同我幫手推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1/1001

幾時清算班仆街

推

連登仔見到撕紙學生妹唔敢阻止
驚佢一陣屈非禮點算

屌 幾時黎多次光復元朗阿

Push

屌佢老母 成班都欺善怕惡

片入面全部阿嬸

講緊呢單

點解呢排愈來愈悔氣回覆？ 有咩目的？
激將法？怨婦？

光復元朗2.0

我冇能力日日睇住佢地 有冇手足我以守住佢哋 睇到啲呀嬸推佢埋牆真係好心痛

Cls😡學生好都恰

推！

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

我屌你老母臭閪

你係咪戇鳩嫁條片都唔係我拍

推呀！

一手推開佢

三毛狗 快啲死咗佢啦你老母俾狗屌緊呀不孝子

又唔一定佢嘅
上前問下佢點解要咁做都好呀
同佢講咁做係刑事毀壞
依家淨係夠膽影相post上黎...

你起底睇下佢啲post
勁屌示威者
分分鐘鬼黎
我地扮藍絲玩寧左物右
佢就寧黃勿藍
屌示威者唔夠激

如果真係自己友
悔氣撚係大罪過左膠
佢咁想帶頭搞林鄭應該帶頭衝上去，冇人跟就自己去
而唔係屌人

分化狗你繼續吠

佢呢啲人一啲良知都冇

要清算佢地
唔可以咁高調啦

會唔會諗下放蛇
搵人引佢地出現
之後打9佢地

次次一高調班黑警就幫佢地守村
清算條毛咩

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

我一手扯佢頭髮

無人幫手

三毛直接block

幾點 以後我日日落去

開始有滲透啦 大家留意多d 分化 失敗論留言多左好多

成班廢柴白衫 上次元朗遊行又唔敢出黎

係要幫 不過 一早講左組齊隊先好去整啦 你見人地都係組齊隊 而你自己仲係度單拖 好明顯就未訓醒 仲以為身處係以前嘅香港

我撚有話喊有用咩

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年2047就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

非法禁錮、恐嚇，要向警方舉報熱線督灰

等我解釋下點解唱歌會變雨革，甚至令整個運動收皮

最後會變成拉個小妹妹

搞我條女

必須成立民間自衛隊

殺，打。

push

不如各位勇武輪流暗中保護貼連儂牆既人, 兩人一組, 視乎情況吹雞/直接開拖救人
暴動罪你地都唔怕, 呢D街頭毆鬥唔會難倒你地吧?

班仆街黑社會

咁叻你教我點搵啦,唔好講完又冇計劃,你想推手足去死啫

香港幾時有人死呀？
仲唱歌？首歌係贏左先有意義！

三名男子去年在沙田大圍一車房外，涉嫌誤殺一名疑到車房作刑事毀壞的男子，從而被控誤殺罪名，惟案件在沙田法院提堂數次仍處調查階段，案件今（8日）再在沙田法院再提訊，控方指參考過死者的驗屍報告後，決定撤銷對三名被告的誤殺罪名，三名被告即笑逐顏開，獲當庭釋放。

話左燒村

呢單係上星期日既事 係現場

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

元朗有冇開個文宣組，夠10先落去貼啦

搵人幫下手得唔得到底
拍乜春片呀仲企係側邊

呢班撚樣想人燒佢條村？

終有一日我地會清算依班牛屎佬

屌! 打撚死佢地班鄉黑!

推...

Dllm push!

左膠話唔燒
仲叫連仔 DELETE POST

Fucking yuen long chink
#chinazi

單拖就走啦
人多就直接開佢拖
唔好糾纏

支持邊B！！

Chi na titushky

屌 好撚嬲

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

係，樓主呢個post必須支持。

你當民眾個個都好似你咁先前

唔好單拖

推，要多d 街坊互相保護

花生友？

平時我都見d阿伯比黑衫圍

比人圍

721到依家
我見過燒黨鐵站，燒狗屋，燒狗
荃灣，北角黑社會比人打

係得元朗黑社會仲可以消遙法外
南邊圍乜事都冇

切勿落單，其實邊面都係，人多就無人蝦

915全民大遊行！！

On9

大家不如唔好咁冷漠
見到同路人被圍
上前幫手
有第一個就會第二個上嚟幫你
呢啲就係凝聚力
打柒班廢老

攪 女仔 算係男人黎咩

唔撚屌你唔撚得 人地行前你幾步就話人無良知，71衝入立法會嘅義士就係因為你呢啲弱智變condom

支持私了藍絲

文宣組隊please

Pish

斬殺藍絲都唔會割席

Pishhh

呢班人真係等報應. 皇天擊殺!

白衣暴徒可恥可恨

的士站泊咗幾部警車冇狗黎？

哈哈哈

笑死

抗爭係有後果架

贏唔贏到 我唔敢講

但我都幾肯定 如果贏到

你班白衣人後果都幾撚慘 以為咁多人恐嚇一個學生妹無後果?

睇到好撚嬲

好撚嬲

元朗真係黑社會天堂

最後妹妹點

唔上西鐵站？尋晚yoho勁撚多人喎，驚到落嚟蝦一個女仔呀

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

欺善怕惡蛤𡃁妹

經過721仲信警察？

係咩事？個黑衫呀嬸係咁叫個女人del野

幾時覆卓

之前話郁佢僭建有沒有人跟進？

幾時清算白衫佬

最後妹妹冇事

屌你老母

11號晚上

屌佢老母元朗去獨立la仆街

吹唔切雞？

咁你有冇幫手呀喺現場

up

推推推

人渣蝦細路

何不食肉糜？

打返好條主線先

光復元朗

仆你個臭街恰細路

齊上齊落

應該係大波man落場果段時間

成班仆街冇仔女

D恐怖分子好心收皮啦，上次721後特登入元朗買老婆餅，你班廢坑咪又係縮翻入你老母隻閪到

tui

好撚嬲 咁跟住呢？

冇路人，又係好撚夜?
唔好再揀D不當時間，單獨行動

切勿落單！

有冇手足可以平時幫手睇住個場

日頭搵成班人整牆呀嘛，下下夜晚單獨做乜鳩

推 屌佢老母

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

915 維園見

唔該d 仔唔好再走啦，好撚肉酸

我推

垃圾，欺善怕惡

人少真係唔好搞連儂牆
你要當自己身處係精神病院，隨時俾人襲擊

咁就幫手打la 仲影

仲有人守連儂牆

元朗人快d護花啦

打狗 救人！

平時叫救命啦無啦啦比咁多人圍

推爆你

唔好一諗就要求勇武點樣付出，點解你唔諗吓有咩你可以做？

睇到條片後面 已敗走

深夜?

痴撚線，最多俾人打一身，肯打自然有手足幫手

on99？

唔好再單獨行事而家班廢老會吹雞

推撚爆佢 白衫狗係咪真係以為做嘢可以冇後果

藍絲咪即係文革果班撚樣 自己老豆老母都敢鬥

元朗人廢到
全港最廢最濕鳩當之無愧

屌你老母鄉下佬！

所以各區有返個集中通訊既地方, 有咩事都可以睇下可唔可以馬上幫拖

打都衰唔過你去佢地未成年去做義士"天使"

你條撚樣你有冇證據冇證據唔好亂up野

你老母做雞你老竇做鴨先有錢賄賂係大陸放你出嚟咋 不孝子

啲人書又讀唔成, 又唔扺得人哋係學生, 咪搵啲易hup既婦孺嚟hup囉.

點解會冇人幫拖架屌

咪撚覆啦
你睇佢口吻已經知道係無腦藍絲

佢一定係有料到/醒目女

元西真係要多手足
班黑社會無法無天

所以見到撕紙狗落單應該私了

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張（最平一個站既飛就得）

出入當然用綠卡，如果遇到food panda查飛，因為佢地手上多數得八達通查飛機

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

一路以嚟我都好尊重圍村人，因為我覺得人不犯我我不犯人
元朗呢班仆街，我祝你地全家死清光

負皮既傻都 應該一世冇仔女

屍鳥？

多謝

Ok sor

係

咁搞法 元朗呢啲地方仲邊有人夠膽住...

FB各界大把証句已証實, 自己搵啦仆街

你咪又係, 仲撚要你條撚樣同後代生生世世比人鬧漢奸添, DLLM

正仆街!!!

元朗唱歌嘅手足走去圍鳩佢啦

收到風你老母條屍俾藍屍掘番出黎做天使

希望大家唔好淨係咀炮
遇到呢d事一定要去幫拖

得一個人幫 事實班廢老真係好得閒

呢啲情況一定係跑上西鐵站吹雞 一定一呼百應

應該同班廢老講係咪非法禁錮 一有空檔就閃

721831

傻鳩 你羅范狗芬都比人踢爆屈人 你呢d二打六收收皮先

下次出突發post
一定落去幫手私了

D五毛就咪撚理佢啦

邊撚到既風呀? 我怕你又係妄想症發作越黎越嚴重.
藍絲無需要人做天使, 因為我地都有一個穩定既家庭同守法既風氣.
黃絲曱甴就唔同被人追住黎趕, 拉, 入臭格, 判監, 有案底,
成世個柔朵都臭撚埋玩撚完, 所以要呃閪屌.
正如你隻曱甴咁世世代代做漢奸子子孫孫連死撚左有關既動物都要比人雞姦掛門口掛住黎屌.

組人打鳩佢地啦

p

屌

公海

9月13 各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

PUSH

你又有乜証句話人係屈人?
先係呢度有幾個賤格打把曾經出個POST叫人做天使/或自願當天使既偽POST, 然後港大某老姣閪教授+某垃圾才子都知道同呼籲叫人咁做有何不妥,
已經截哂圖周街知唔駛唔認.
咁都唔知真係唔怪得背到你老母做天使都做到冇人認得.

一早講過要剷起成個元朗

睇打

之前咪試過又係咁，隔離仲有狗埋伏，啲黑社會一嗌班狗就衝出黎，真係佢自己都當自己係狗

漢你老母 閣下連漢奸都唔知係乜

點解無人幫佢

真係有人信

點解元朗居民會認輸

又一隻只能喺網上打嘴炮嘅可憐蟲

正式宣告 光復元朗2.0

Blocked.

討論點應付啦，唔好鬧交啦

如果你地D黃絲唔係四圍走去外國唱衰,
又EMAIL等各方法聯絡各大領事館/當地叫人發警示叫人唔好黎,
又叫人出兵迫大陸出解放軍,
多次侮辱/燒國旗等等一大咋衰野,
咁我真係唔知咩叫漢奸,
而家係你地唔知/唔認自己做緊/過D乜野, 死曱甴漢奸.
快D死撚左去投胎做鬼佬啦去, 做到既話

五十步笑百步, 果然係黃絲

笑4人

做得出就怕認, 果然黃絲所為.
你樣衰劇毒, 唔代表其他高高大大,
著件曱甴衫擲磚又型撚到震果D 撚樣架?
算啦, 睇你都係比人拉到果D肥9 柒L矇矇果類毒男.

唔該, 求下你地
起牆既可唔可以組個隊呀

成日見單丁既走埋去問佢想起到幾點, 搵人JOIN 埋
死都唔肯講
黎緊去邊又唔肯講
TG傾又唔制

特別係港島呀, 呢排有5毛出車黎拆
更加要組隊以免貼牆隊中招

要多啲人一組組有男有女咁落去貼

拎段越南咸片出黎當証據真係笑鳩大人個口
你班垃圾3毛POPO 狗唔好以為拎左個P牌AC就有人信你地啦

已block d傻9

咁嘅質素
不過藍絲真係冇個正常 有時見到佢地都幾可憐
一係就揸白卡 一係就為r着數
一係就真係俾共產黨洗腦 冇人嘅良知同思想
唔知班黑警見到撐警嘅人係咁嘅質素 有咩感受
比着我真係撼頭埋牆死左佢算

藍絲無錢唔郁,
所以屈抗爭者要收錢先出

同樣道理, 藍絲要有14歲天使屌先郁
所以屈抗爭者要屌女先出

唔佢理佢BLOCK佢算啦.等佢自HIGH

垃圾牛屎佬 仆街死啦你地

啲男人去撚哂邊？

你估你地小學雞度搵D阿毛AV盒個封面整林鄭果幾個樣上去咩,
死CHEAP友.
反你班友就話人警犬, 成班低B 睇AV睇到妄想症要入院程度,
睇都睇D正D啦, 連阿婆拍果D都唔放過, 越睇越SHORT

你地未知自己衰乜? 衰11之外, 仲要係趁火打劫
淫人妻女笑呵呵啊, 死妄想症撚樣.
仲有, 你地多次比人影到係條街度派錢派物資, 唔駛唔認勒.

保護手足

唔諗住打鳩班白衫唔好再搞
要搞就搞一次滅村

對同路人nice d, 唔好blame the victim.

敗走

唔好彩佢佢你哋要睬佢佢越high

夠人既直接去打佢老母臭系 有冇行動組

真係希望勇武前線下次唔好留手留力
無人會怪batman暴力咖

都好過有D人, 扮可憐博同情,
講L埋D大話, 但求似人多蝦人少,
但比佢害果個仲慘過佢,
人地周身病仲要淋人漒水真係等比天收啦, 仆街

女仔出黎最好揾一兩個男仔負責保衛佢地，你唔知幾時會有痴線佬斬人

男丁們可否操大隻少少同幫手附近巡邏

唔好搞咁多 主攻條村就得

講緊捧警果D周身針窿道友 道姑
你老味行過成班一陣味 又冰瘡疤又盛
成班無個正常樣
唔講以為萬聖節 COSPLAY既科學怪人

不能麻木 不能接受市民比人追打變成日常

好似你呢D害人精應該一早死早過我好~~多年就仲岩.
李私煙都仲有人要啦, 有D人呢個天知佢惡德格衰有問題變態鐘意害人,
搵條佬屌UUU都冇, 一係生個仔邊等做暴徒邊走去繼續勾佬.
呢D真係早D死好過係度獻世,
連公園阿怕見到佢都嘔都要走開.

連儂牆無人護住真係唔敢貼

個個等你吹雞

屌你老母係咪你帶隊革命?

日日等食殘廢餐既「民主鬥士」

點解到而家都冇人清算班黑社會？

通常搞之前就會好多人開PO講
冇路走
唔好搞村 好多無辜

真係有心既大家夾錢買批防狼器派比班學生妹
大家聽到防狼器就衝去打鳩班仆街會唔會比較實在呀？
大把野可以做，個個最叻就網上鳩叫好嬲呀好嬲呀有撚用咩
運上網都成班阿Q咁撚樣，現實更加柒到唔敢睇

真係睇到好撚嬲

你阻人搵食, 果D咕喱梗係媽差你啦,
係人都知你地馮係D 唔岩聽既野都話人藍絲架啦, 正ON9.
咁你地黃絲比人搜到收埋過百粒偉哥果D又點??
點都衰唔過你地D 人渣搞D 天使時攞黎食

終有一日
你咁既樣聽日都過唔到啦廢柴

可能連登仔覺得冇乜嘢

證據？

組團去

屌 光復元朗！

辛苦巴打了

組團引佢地出黎hit and run 啦 屌

其實真係好灰，執法者選擇性執法，對市民濫權而對黑社會縱容
講真，最終攬炒一定要解散警隊
到時無皇管天下大亂，隻抽隻屌你

Blocked

成班垃圾恰o靚妹
唔撚係仲忍阿 藍絲得寸進尺 我地係度步步忍讓?

一班蝦細路女嘅畜牲

好撚嬲 起下班人喇

解散警隊可再執正重組
依家咁樣反而先大鑊
個個都知只要撐警做乜都無後果
於是愈來愈多人大廝樣打人斬人

仆街

上次荃灣打個黑社仲有幾條友㩒住話唔好打打死人
依家諗起就嬲

我正式宣布
元朗白衣幫向全港市民宣戰

根本就要殺雞儆猴

無辜既早一晚出村，其他不得好死

係咩，同一個口罩cap帽呢條友都有出現

幾時對住呢班仆街用魔法

呢班仆街鄉黑幾時死?

屌你老日咁你講實個日子啦柒頭

個撚個講到好嬲好嬲 身邊有咩事就只識睇 同拍片 我就唔撚信經過嘅黃絲係到完全無人幫佢痴撚線 自問老閪都幫咗先

死毛狗 仆街死啦

最近警方無掃毒,無掃黃,無拉黑社會,就知咩事

真係敢出聲幫手既
麻煩每日都去保護佢地啦

星期日晚嚟

有無人組隊去保護

好似冇

Tui

其實好難保護，黑社會如果持刀，男仔都頂唔住

你真心定假膠我屌緊你班友日日想食殘廢餐無撚用，無啦啦話講粗口打冷震
你完全係香港isis 高層既狗材
建議做法我已經覆埋啦，廢殘狗

日日見到咁荒謬不公既野發生，自己又無力，就好心痛

傻閪咪撚學人上連登啦屌你老母

On撚9

中秋和你牽
請守護香港學生

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

大把, 三個月黎太多, 去FB等自己搵

關你撚事姐, 傻都好撚過惡德格衰人渣屎忽鬼唯恐天下不亂都上黎姐?
我鐘意屌下你老母呀, 吹咩?

支持中共先係漢奸，置十四萬萬同胞於水深火熱於不顧

唔好同啲垃圾廢物講嘢啦

叫左你地平時要有習慣block班廢物

人地講啲野刺激你地
你地又真係同佢鬧

你咁憎大陸咪移民囉, 又冇人鎖住你, 唔好騷擾人地生活先得架

咁愛國點解唔幫大陸人維權

咩叫維權? 我又唔係大陸人

咁愛國點解去袓國報效國家，發展中國
要留喺香港吠

就係你呢D咬住唔放既冚家剷, 吠9我先, 要先處你地先囉, 阿老姣閪

廢柴，口講愛國乜都唔識做

唔影清楚D點_底

師兄最鍾意睇港人港地幫港出聲嗰啲假新聞？

都好撚過你做埋D犯法蠢野等被拉

由9佢啦 條友一係揸白卡 一係為份糧姐
香港人，加油！

你咁熟你都有睇格? 你要去睇多D添呀

點解唔搵埋人先去

有男仔

組隊7人 先好去牆

咁你話有證據
次次都係呢啲新聞作咋嘛
相反你啲愛中國老友次次俾人影到晒收錢參加集會又打人

主流傳媒報道乜嘢愛支那集會次次有錢收
中聯辦又搵黑社會打人

推，出去貼野講聲，元朗人實到

其實藍絲有一個好大嘅致命傷，就係佢地嘅雙重標準，只要每件事都揾出對應嘅事件反駁佢地就冇野好講

屌佢地老母學生妹都打

算吧啦，721之後講到燒村拆墳，然後又有班人走出黎話南邊圍好多租曬出去唔係本地人唔好燒乜乜柒柒。呢家睇下點？貼下文宣唱下歌人地就會驚咗你咩？

佢做了什麼

琴日嘅事？
決定晚晚落元朗巡下

無辜就搵定地方搬
元朗啲樓價跌到仆街
明知條村咁多仆街都唔走

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

影影影，影你老母咩。過去幫手啦

影完人相 就叫人del
自己就放上網
藍絲真係on99

唔好自己一個

推!

d人話星期日

［熱門無嘅？］913中秋佳節

班撚屌最叻咪係嚇𡃁妹同襯人無防備嗰陣塞鑊金

次次多人出黎佢地就嚇到捐入老母個墳到，無春用

呢D白衣人黑社會又無道義又廢又淆

分化撚黎，仲要覺得隊冧林鄭就可以解決一切

之前我話班藍絲野蠻，我地手足太善良
佢直接話我係和理非賤種

起底，發現又肥又嘴凸好似仲下巴後縮，唔怪後要匿係moon後面做分化撚

呢d情況正常手段好難救，所以各位請運用暗黑兵法

何謂暗黑兵法，就係無底線嘅手段，請自行發揮

屌你老母 欺善怕惡？

幾時先肯還拖

你老母 講就易 你係現場咩？你肯定有人幫手？

推 915民陣大遊行

元朗手足要小心

垃撚圾
行得正企得正做咩要戴口罩圍人

推 妹妹 叫非禮

睇黎要多啲人去做

其實當日好撚多人喺上面齋望唔落嚟

呢度講咗，個目的

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

多自己人就可以 唔夠人緊係要明哲保身 比人打到殘廢就以後都唔洗發夢

講左幾多次連儂牆組好隊先落去
唔好再單拖/小貓三幾隻仲要元朗

依家先見到你

你on9 架咩 屌緊三毛

dllm

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

尋日OT完去左守，我遲左，希望今後多啲人，元朗連儂牆無返50至100人，真係比較窄駛

絲打唔好一個人去

試下俾人圍係你老母，你出唔出手，幾個垃圾廢老都驚 on lun9

好恐怖

元朗南邊夜晚特別多「老鼠」從鼠洞出來為禍人間。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於「保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用」。

琴日先經過元朗站.....
地下電梯口有個拉緊二胡既伯伯。

腦海即刻浮起7。21 d片
心都寒埋，同好撚sad

唉

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

721 811 831

推撚爆佢老母閪

朱植雄死者「自己開POST」證明「自殺」過程
幫手推上熱門

應該帶刀出街，呢啲撚樣見一個殺一個

依隻警犬好煩
唔駛理佢
自己就嚟死就想拉人落水

你不如叫人直接去中國搵習總啦

pish

講咗好多次唔好單拖去整

屌你老尾而家元朗仲危險過印度